元朗尚悅本月13宗 2房560萬易手

元朗尚悅本月13宗 2房560萬易手
20:00 2021/02/12

"......元朗尚悅13座高層D室，實用面積約427平方呎，2房間隔，向北享開揚市景，剛以560萬元易手，呎價約13,115元......"

吊腳尚悅都索價萬三蚊一呎

私樓入面嘅私樓都揀到去元朗點解啲人唔揀啲正正常常仲戇鳩過隔離區掃管笏

元朗做乜咁旺？

係咪元朗鄉黑想盡快移民？

掃管笏

尚悅個位好過掃管笏多多聲啦 話曬行去又新街都大把野食先

如果係搭巴唔搭鐵，尚悅個位唔算好西。

呢樣真
掃管笏行去黃金海岸有乜

7－11

有車洗乜理幾入
你唔講誠哥住個到

餐餐麥當勞

行去？有幾痴線先會行
btw 買得掃管笏都係貪平又大

點解唔買嘉湖山莊13個on99買家

我估貪樓齡新

尚悅質素差d

尚悅伏盤黎

呢個月好多440呎6球內成交左

尚悅成交價跌，但成交量多咗

應該得aa先會認為係好事

一般業主應該care樓價多啲

係 話唔跌就係aa
尚悅本身2房7球

唔係六球幾渣咩？

七球跌到落560咪成20%

都跌到好多下喎

邊有7球 最高先6球半 跟大市一樣

aa又唱好

咁都aa 成交有得睇 最旺個期都未試過7球 尚悅我就不了

係，上面條友無端端作有七球

用佢條計，咪跌得仲甘

你睇名先啦
佢就係老作話有七球嗰條友
點知比你踢爆左，而家扮假膠